#Thuis
_12-09-2017_
Vandaag hadden we weer een hoorcollege en een workshop over je blog, helaas was ik deze dag niet op school en heb ik dit thuis moeten inhalen. Deze dag heb ik thuis mijn blog gemaakt.


> Written with [StackEdit](https://stackedit.io/).